警犬自己撞爆牙想屈示威者

唔好含我

還得遲啦屌你

畜牲有咩大話未講過

隔住個mon都覺臭

食檳榔好心就小心d 啦

狗口

你又知佢自己撞爆牙？

聽聞係幫林志偉含撚搞到咁

佢地d防暴頭盔有full face面罩架喎
俾人點打先，有冇拉人
不過喺佢地自己同溫層可能會信嘅

撞爆牙收幾錢

可能係自己人打自己人